施政報告 大家有咩想同林鄭講

記者朋友 我係小明呀

建議政治問責官員、立法會議員的直屬家人子女全放棄外藉護照、禁止到境外留學，要讀書返北大，確保政治忠誠，杜絕食兩家茶禮的政治問題。

歡迎大家討論

快點找數

講具體d ?

全部都係狗賊

香港點解冇人可以好好做官

屌你老母

簡潔 有力

漢奸，中國走狗

港奸會否更貼題？

所有司長級為表忠誠，以後蟈慶回龜要學大媽跳忠字舞

仆街冚家鏟死全家

早晨 各位！

八錦段

林鄭落台

死返大灣區啦仆街

賣港賊
全家不得好死

奶共還奶共 拎後代搞飛實同蓮子一樣

4個字 屌你老母

冚家剷

唔好再拎香港人啲錢起埋啲垃圾基建

推

咁多人死唔見佢死

出左報告 大家入黎講兩句